{
  "id_query": "20806876",
  "total": 14399,
  "total_current": 200,
  "max_score": 41.163025,
  "origin_question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb bao nhiêu năm nữa vậy QTV",
  "hits": [
    {
      "score": 32.64826,
      "id": "23752418",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple hỗ trợ iphone 6 32gb mấy năm nữa ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em chưa có thông tin khi nào sản phẩm ngừng hỗ trợ chị nha. Chị có thể theo dõi thegioididong.com thường xuyên để nhận thông tin ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.252275,
      "id": "28643034",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa,Iphone 6 còn hỗ trợ ko ad,nếu còn hỗ trợ bao lâu nữa",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em vẫn còn kinh doanh anh nha , anh cần hỗ trợ gì ạ , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 23.169634,
      "id": "25978277",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này còn hỗ trợ mấy năm nữa vậy",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin về vấn đề trên anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.211092,
      "id": "17461835",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bản 32gb này có hỗ trợ 4g hok vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có hỗ trợ 4G ạ, anh cần thêm thông tin vui lòng phản hồi để em hỗ trợ anh nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.905422,
      "id": "17848564",
      "field_search": "question",
      "question": "Năm nay apple k hỗ trợ ip5, sang năm là iPhone 5s, 2019 là iPhone 6, như vậy mua con này xài 2 năm hết date phải k ???",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại bên mình không có thông tin chính xác về vấn đề này. Việc này phụ thuộc vào lộ trình hỗ trợ phần mềm từ hãng đó bạn. Tuy nhiên sản phẩm iPhone 6 là sản phẩm tốt từ iPhone do đó có thể hãng sẽ vẫn hỗ trợ sản phẩm trong thời gian dài bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.559513,
      "id": "29331212",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ đa điểm k vậy ad?? nếu có thì hỗ trợ bao nhiêu điểm?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ cảm ứng 10 điểm chạm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.45683,
      "id": "20635520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu giờ mua IPhone 6 thì khoảng chừng nào thì Apple hết hỗ trợ ạ nếu Apple ngưng hỗ trợ IPhone 6 thì có sử dụng đc nữa ko",
      "answer": "Chào bạn!Trường hợp này hiện tại Apple vẫn hỗ trợ cho iPhone 6 nên bạn có thể yên tâm, và nếu Apple có ngững hỗ trợ thì bạn vẫn sử dụng máy bình thường nha bạn.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.291992,
      "id": "24496856",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 apple hiện giờ có hỗ trợ hạ cấp  ios nữa ko ạ. E nghe nói iphone 5 s có hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình truy cập  sau đó chọn dòng điện thoại bạn muốn kiểm tra và kiểm tra xem Apple còn cho phép tải về và hạ xuống không nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.158201,
      "id": "22330027",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này còn được hỗ trợ bao lâu nữa qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này mình nghĩ là còn được hãng hỗ trợ 2-3 năm nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.002249,
      "id": "26798582",
      "field_search": "question",
      "question": "năm nay mua iphone 6 thì còn sài mượt ổn định và hỗ trợ lâu dài nữa ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn xài ổn định và lâu dài khá tốt anh nha. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.156694,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.149357,
      "id": "25033932",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có hỗ trợ thay pin iPhone 5s nữa k vậy??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, bạn giúp mình mang máy trực tiếp ra trung tâm bảo hành gần nhất để được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.564846,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.026192,
      "id": "22432994",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1gb sẽ dc apple hổ trợ bao lâu nữa ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với iPhone 6 thì sẽ được Apple hỗ trợ trong thời gian lâu nữa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.721851,
      "id": "20713171",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xài khoảng bao nhiu năm nữa khai tử hết được sử dụng vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em không có thông tin về trường hợp này anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhà sản xuất hỗ trợ cho sản phẩm nữa anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 16.58056,
      "id": "17805904",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên thế giới di động có hỗ trợ đổi iphone 5 cũ lấy iphone 6 32GB ko? Nếu có cần trả thêm bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có hỗ chương trình thu cũ đổi mới dành cho iPhone đó ạ. Nếu máy của anh đã mua ở trạng thái sản phẩm MỚI và đủ điều kiện nhập đổi theo chính sách đổi trả hàng của Thegioididong.com vẫn được tham gia đổi sang sản phẩm iPhone 6s 32GB dó ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.510235,
      "id": "20463277",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb còn hỗ trợ trả trước 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh Nam,Hiện tại sản phẩm này còn hỗ trợ trả góp trả trước 0đ với công ty tài chính FECREDIT, góp 1.798.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.458687,
      "id": "28241442",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 5s có hỗ trợ đọc được video 2k ko vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 5S thì có thể xem được video 2K bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.449715,
      "id": "21652186",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sản xuất năm bao nhiêu vậy shoop?",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này ra mắt thời gian 2014 anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.437698,
      "id": "27535193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip 6 32g được apple hỗ trợ lâu k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ lâu ạ, sản phẩm trên được apple hỗ trợ tầm khoảng 1 đến 2 năm nữa nên anh yên tâm về vấn đề này nha.Chúc anh buổi chiều vui vẻ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.419851,
      "id": "21787160",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB còn dùng được 3 năm nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì sản phẩm này vẫn có thể đáp ứng được nhu cầu sử dụng trong khoảng 3 năm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.110552,
      "id": "27354805",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là giờ iPhone 6 32GB này không còn hỗ trợ trả góp 10-20% nữa hả AD",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại website có lỗi thông tin về mua góp đó ạ mong anh thông cảm cho em xin họ và tên số điện thoại để bên em chuyển thông tin để nhân viên hỗ trợ tư vấn anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.91394,
      "id": "18394964",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 đc hỗ trợ ios đến năm nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin chính xác sản phẩm này hỗ trợ iOS mấy tối đa anh nhé. Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào hãng anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.781031,
      "id": "25777877",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32GB trở trước một nữa thĩ mình góp bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 50%(4.245.000₫), trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Chị cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.71976,
      "id": "28508538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ 4 điểm k vậy ad??",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hỗ trợ 5 điểm cảm ứng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.609848,
      "id": "17464005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% không vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện vẫn chưa có thông tin chính thức của các gói trả góp cho sản phẩm nên em chưa hỗ trợ mình được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.584127,
      "id": "22263287",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo thegioididong dự thì 1 năm nữa Iphone 6 giảm về bao nhiêu? (5-6 triệu?) Đang chờ đây",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị rất tiếc bên em không có thông tin cụ thể nên không thể cung cấp đến chị được chị nhé. Mong chị thông cảm. Nếu chị còn bất kỳ thắc mắc nào vui lòng để lại ở khung bình luận phía dưới, bên em sẽ hỗ trợ giải đáp trong thời gian sớm nhất ạ. Thân chào chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.567213,
      "id": "18184900",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao các dòng iphone lại ko hỗ trợ thẻ nhớ ngoài vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Do hãng Apple thiết kế không hỗ trợ thẻ nhớ cho dòng iPhone bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.566458,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.483586,
      "id": "31507413",
      "field_search": "question",
      "question": "cửa hàng có hỗ trợ thay pin cho dòng iphone 6 k ạ có thì bao nhiêu ạ ???",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này nếu sản phẩm đó được mua bên Thegioididong thì anh vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy qua Trung tâm bảo hành của Hãng nhằm thay Pin mới anh nha . Phí sẽ được Hãng báo sau ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.431376,
      "id": "29707640",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chơi game dk 2 năm nữa k vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ với cấu hình những game hiện tại thì iPhone 6 sử dụng 2 năm nữa vẫn chơi game tốt ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.347585,
      "id": "30600131",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại iphone 6 32GB cũ có hỗ trợ mua trả góp k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm đã qua sử dụng bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp đó ạ, anh vui lòng cung cấp mã sản phẩm anh quan tâm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.286049,
      "id": "28756421",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có hỗ trợ thay pin iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin điện thoại  Iphone 6 ạ, nếu máy bạn mua tại hệ thống Thegioididong.com bạn có thể đem máy ghé lại siêu thị gần nhất bên mình sẽ hỗ trợ giúp bạn chuyển hãng hoặc ghé trung tâm bảo hành của để kiểm tra trực tiếp bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.191186,
      "id": "19773825",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb ko hỗ trợ trả góp o% ad,",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này bên em không hỗ trợ trả góp 0% ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.177463,
      "id": "30444083",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 cũ , giá bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB đã qua sử dụng thì bên em đang kinh doanh với giá từ 4.940.000đ anh nhé và anh có thể bấm vào để tham khảo sản phẩm cũng như lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.172396,
      "id": "31663348",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bán lại h bao tiền vậy qtv. Mua dc 1 năm rồi máy dùng bth k lỗi j ạ.",
      "answer": "@Nhât Hoàn: hết bảo hành thì ko thu lại đâu",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.131386,
      "id": "20536271",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có bán iphone 6 64G cũ không? Nếu có giá bao nhiêu? Có hỗ trợ trả góp không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 64GB cũ anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.899667,
      "id": "24874720",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 dc Apple câp nhật được Bao lau nữa vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, thông tin này thì tùy thuộc vào Apple bạn nha. Nên mình không thể thông tin chính xác đến bạn được ạ. Mong bạn thông cảm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8125305,
      "id": "21139325",
      "field_search": "question",
      "question": "bên  mình có hỗ trợ đối với dòng iphone 6 32GB loại 99% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dương,Em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm ạ. Không biết anh cần bên em hỗ trợ gì vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.734356,
      "id": "29065245",
      "field_search": "question",
      "question": "Antutu trên iphone 6 là bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.570037,
      "id": "21793971",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.542264,
      "id": "29111995",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn đổi máy oppo a71(2018) lấy iphone 6 32GB thì mình bù thêm bao nhiêu tiền nữa vậy bạn",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm để anh đổi sản phẩm khác nha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.532806,
      "id": "22614774",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.532806,
      "id": "19060214",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb mới 99% thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh iPhone 99% ạ, các sản phẩm đổi trả bên em có độ mới từ 95% trở xuống chị nha! Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp cụ thể khu vực để bên em kiểm tra cho chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.531633,
      "id": "27769225",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 này có hỗ trợ mạng 5G không QTV",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nhà sản xuất không cung cấp thông tin khả năng sử dụng 5G của máy nên chưa có thông tin hỗ trợ.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.500328,
      "id": "29444551",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có còn hổ trợ tải game ko qtv",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy còn hỗ trợ tải game bình thường bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.376293,
      "id": "24274572",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip6 có hỗ trợ lãi suất 0% không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không có gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.164892,
      "id": "21793857",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu của iphone 6 32GB là bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ v",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.14619,
      "id": "24896257",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 hỗ trợ trả góp thế nào vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phầm Điện thoại iPhone 6 32GB này chị đang quan tâm thì bên em có hỗ trợ mua trả góp trả trước từ 0-80% giá trị sản phầm, góp từ 3-24 tháng chị nhé, nếu được chị có thể vui lòng cho em xin thông tin các giấy tờ hiện tại chị đang có, mức trả trước và số tháng góp chị muốn góp sản phầm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.126705,
      "id": "20698644",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hỗ trợ mấy điểm cảm ứng zậy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 hỗ trợ màn hình trên 5 điểm cảm ứng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.122162,
      "id": "25875383",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới iPhone 6 32gb có hỗ trợ dán màn hình hay mua phụ kiện được giảm giá gì không vậy tgdd",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, rất tiếc khi mua máy thì không được hỗ trợ dán màn hình hay mua phụ kiện được giảm giá. Hiện tại sản phẩm chỉ có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052701,
      "id": "20016514",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pà iphone 6 đã ra mắt lâu thì nó có đc hỗ trợ lâu nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Bên em chưa hiểu ý anh lắm ạ. Anh có thể nói rõ hơn để bên em có cơ hội hỗ trợ thông tin đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.040005,
      "id": "20247749",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời lượng pin của IPhone 6 32GB là bao nhiêu vậy TGDĐ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin 1818 mAh với màn hình 4.7 inch nên mình ước lượng thời gian sử dụng web liên tục vào khoảng 2 giờ với wifi và có thể thay đổi tùy thuộc vào ứng dụng bạn sử dụng, các ứng dụng ngầm cũng như kết nối hiện hoạt động nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.913468,
      "id": "23963733",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này đáp ứng nhu cầu sử dụng khoảng bao nhiêu năm nữa ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu để sử dụng thì anh có thể sử dụng máy trong 2 năm nữa mà vẫn chạy mượt các ứng dụng hay game bình thường, còn nếu anh hay chơi game nặng , game đồ họa cao thì cấu hình máy đáp ứng chơi tốt trong khoảng 1 năm nữa thôi ạ, nếu muốn chơi tốt hơn phải đổi sản phẩm.Chia sẻ đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.865199,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82279,
      "id": "19566990",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có giá tại Thegioididong.com là 8.990.000₫ đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.806349,
      "id": "20044922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi ip 6 32gb có thể hỗ trợ lên ios nào dc  ?",
      "answer": "Chào bạn,Cho tới hiện tại là  máy được cập nhật iOS 10.3.2, sắp tới là iOS 11 bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.781671,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.77508,
      "id": "19200622",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32GB ra mắt năm nào vậy?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm iPhone 6 32Gb này thì hãng mới ra mắt gần đây thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.748676,
      "id": "22624159",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đổi samsung j7 prime mua được khoảng 1 năm sang iphone 6 32GB thì phải bù bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì Chị vui lòng cho em biết sản phẩm của chị có được mua mới tại hệ thống Thegioididong.com hay không? Sản phẩm có bị lỗi hay không? Ngày mua chính xác và giá của máy khi mua để em có thể kiểm tra xem bên em sẽ hoàn trả lại số tiền là bao nhiêu chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.674464,
      "id": "25597076",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.490.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.58679,
      "id": "30267829",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. Bên mình có hỗ trợ chuyển hãng thay pin ip6 ko vậy . ????",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.555326,
      "id": "26847587",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch hỏi ip 6 32gb có hỗ trợ mua trả góp 0% ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không còn gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55495,
      "id": "19614186",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ???",
      "answer": "Chào bạn.Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ công nghệ sạc nhanh bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.481746,
      "id": "17686239",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi?  Bên tgdd không hỗ trợ trả góp 0% nữa à??",
      "answer": "Chào chị,Bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào từng sản phẩm và từng thời điểm. Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477362,
      "id": "22622225",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32gb có hỗ trợ trả góp 0% không vậy.và chương trình trả góp 0% âp dụng đến khi nào vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% áp dụng đến 31/10/2017 ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.467657,
      "id": "20749131",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb trả góp như ntn vậy ạh. Có thể trả trc bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì tuỳ theo gói lãi suất khác nhau mà sẽ có mức góp khác nhau nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm để ên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.467217,
      "id": "19703755",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua iphone 6 ngày 13 tháng 6 2017 giờ cửa hàng có hỗ trợ thu lại không ạ. Giá 8990000. Giờ còn được bao nhiêu ạ,",
      "answer": "Chào chị,Nếu Chị mua Iphone 6 ( Mới ) tại Thegioididong.com vào ngày 13/6/2017 thì bên em có hỗ trợ mua lại nhé và Thegioididong.com sẽ hoàn lại cho chị khoảng 7.200.000đ nhé. Chị hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.458235,
      "id": "27625580",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  thẳng tại shop iPhone 6  32gb giá bao nhiêu  vậy bạn.",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iphone 6 32GB với giá 7.490.000₫ , anh mua online được khuyến mãi :-Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)-Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.418677,
      "id": "19954680",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tầm mấy năm nữa thì iphone 6 sẽ lỗi thời vậy ạ????",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này còn tùy vào nhu cầu và cảm nhận của mỗi người nữa anh nha, bên em không thể khảo sát thông tin chính xác cho anh được.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.35495,
      "id": "26109317",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 còn hỗ trợ trả góp không đồng ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ có anh ạ, Để trả góp trả trước 0đ anh cần có CMND và hộ khẩu mới được nhé, ngoài ra nếu có thêm hóa đơn điện nữa thì lãi suất tốt hơn ạ, vui lòng cho biết anh có giấy tờ gì rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.244271,
      "id": "21283915",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 blus 32GB giờ  bao nhiêu a?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm 6 PLus 32GB thì bên em đã ngừng kinh doanh nên không thể thông tin về giá cho anh được ạ. Nhưng với bản 16GB thì bên em vẫn còn kinh doanh với giá là 11.990.000đ đó ạ. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.235192,
      "id": "21554382",
      "field_search": "question",
      "question": "K hỗ trợ nên đời ip bằng cách thu mua ip 5.5s nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì bên em đã hết chương trình này rồi ạ. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223114,
      "id": "18408491",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g giá bao nhiêu tiền vậy qtv",
      "answer": "Chào anh Huy.Hiện tại máy Iphone 6 32GB bên Thegioididong.com đang kinh doanh có giá là 9.990.000₫ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.210978,
      "id": "24499151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a ,Iphone 6 16gb bao nhiêu tiền vậy a",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh bản 16Gb rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.176191,
      "id": "27673986",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua iphone 6 32GB mà trả trc 2 triệu có đc hỗ trợ trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh ThaoDạ, anh có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe anh trả trước 2.247.000₫, góp hàng tháng 911.500₫, lãi suất 0%/tháng  góp  6 tháng của công ty tài chính FE Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.17152,
      "id": "28851129",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ không ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone là mặc định nhà sản xuất không hỗ trợ thẻ nhớ ngoài nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.17152,
      "id": "21503084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn được hỗ trợ lâu không",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 còn được Apple hỗ trợ rất lâu nữa nha bạn, bạn yên tâm sử dụng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.150216,
      "id": "20844595",
      "field_search": "question",
      "question": "E có 5s mua khoản 2 tháng e muốn đổi lấy 6 32gb vậy phải bù bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thi nếu sản phẩm của anh mua là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com thì anh có thể cho em biết thông tin ngày mua và giá mua để em hỗ trợ tính giá giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.125962,
      "id": "27552494",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng đt ip 6 bản ios11 thấy ngôn bin kinh quá vậy thế giớ di động có thể hỗ trợ ha cấp về ios10 đk k mình thấy trên youtobe có hỗ trợ đk từ ios11 hạ cấp về ios10 đó mong QTV hỗ trợ.",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này rất tiếc là hiện hệ thống Apple đã khóa hạ phiên bản cho máy rồi nên không hạ được nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.115458,
      "id": "22346780",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp phải trả trước bao nhiêu phần trăm vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ mình đang có giấy tờ nào như ( cmnd/ hộ khẩu/ hóa đơn điện/ bằng lái xe ) ạ, và muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng để em tiện hỗ trợ cho mình nhé, hoặc anh cung cấp số điện thoại bên em sẽ gọi lại hỗ trợ cho anh luôn nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.1119175,
      "id": "17444834",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏ trợ trả góp bao nhiêu % lãi vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy này sẽ có chương trình trả góp bạn nha, tuy nhiên máy chưa về nên chưa có thông tin các gói trả góp chính thức nên mình không thể tư vấn giúp ban được ạ. Bạn có thể theo dõi thông tin trên website để biết khi nào máy về hàng ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.041353,
      "id": "28966223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 có hỗ trợ 4g cho sim vietnammobi ko vậy mình có đăng ký 4g bên sim đó rồi mà nó bảo ko hỗ trợ là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy vẫn có thể sử dụng 4G của sim này bạn nha, bạn bật 4G cho máy thì máy báo cụ thể thế nào vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.040409,
      "id": "27806969",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch sử dụng để làm gì vậy? Giá bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn cần hỗ trợ tìm hiểu cụ thể về tính năng nào của Apple Watch và có rất nhiều giá, bạn cần mua máy tầm giá bao nhiêu tiền để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.00671,
      "id": "32020330",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có hỗ trợ trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể không trả trước, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.00671,
      "id": "22186896",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 này có hỗ trợ trả trước 0đ kO ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.999854,
      "id": "31268569",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 plus có chức năng OTG và hỗ trợ UVC không?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone 6 Plus không hỗ trợ tính năng bạn đề cập bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.993407,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.962669,
      "id": "22400925",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua ip6 32 mới nữa năm giờ em muốn bán lại cho TGDD. Vậy em mất bao nhiêu so với giá góc.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.960002,
      "id": "19754707",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao nhiêu GB trống vậy QTV,máy còn bao nhiêu GB trống vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Máy trống khoản 25gb hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.94636,
      "id": "22989882",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là sp iphone 6 32gb này có chương trình hỗ trợ mua trả trước 0d không? Và nếu có thì mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu tiền và lãi suất thế nào ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có hỗ trợ mua trả góp trả trước 0đ ạ, tuy nhiên tùy vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp là khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.892312,
      "id": "19060037",
      "field_search": "question",
      "question": "còn bán iphone 6 32gb ko giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nên chưa thể hỗ trợ chính xác mức phí cho anh được mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.860734,
      "id": "30896687",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB còn trống bao nhiêu GB",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.860734,
      "id": "22416326",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 32gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em đang có giá là: 8.990.000đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857484,
      "id": "19492881",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có hỗ trợ IOS 11 không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 vẫn còn hỗ trợ cập nhật iOS 11 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.820881,
      "id": "19990890",
      "field_search": "question",
      "question": "Rom khả dụng ip6 32gb khi ở ios 11 là bao nhiêu vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn, Phiên bản iOS 11 với máy 32Gb thì còn khả dụng khoảng 26Gb bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.794228,
      "id": "21601371",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy iphone6 32gb tại shop sản xuất năm bao nhiêu ah?",
      "answer": "Chào chị Trang,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em không có thông tin thời gian sản xuất chị nhé. Do sau khi lắp ráp xong phần cứng thành máy hoàn thiện thì các máy sẽ được xuất xưởng với thời gian khác nhau nên không có thời gian sản xuất cụ thể.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.789705,
      "id": "21499139",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy lãi suất chính xác khi mua trả góp iphone 6 32gb là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB  Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.783634,
      "id": "17942122",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb chạy iOS 10 điểm antutu được khoảng bao nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6, thì có điểm Antutu khoảng 79215 bạn nhéThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.765662,
      "id": "24388013",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6s 16gb bản gold bao nhiêu tiền vậy và cái 64gb nữa nhé",
      "answer": "Chào anh ĐiềnHiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh máy Điện thoại iPhone 6s 32GB với giá 12.990.000₫ thôi anh, bên em không còn bản 16GB và 64GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.764769,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.760738,
      "id": "22820284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phẩm này ko còn hỗ trợ trả góp 0% nữa ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này hết gói lãi suất 0% rồi anh nha , anh cập nhật web vào ngày mai để biết chương trình tháng 11 anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.70471,
      "id": "17773159",
      "field_search": "question",
      "question": "hỗ trợ olnine",
      "answer": "Chào anh, Anh cần hỗ trợ gì ạ, có thể để lại đây em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.663151,
      "id": "19690855",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có hỗ trợ thẻ nhớ em nhé. Nha hồ tải nhạc,",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB không được hỗ trợ sử dụng thẻ nhớ ngoài đâu anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.631945,
      "id": "28956066",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 hỗ trợ sim nào 4g vậy ad, có hiện lên 4g ko hay h+ và LTE ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại  này có hô4 trợ sử dụng mạng 4G ạ, tùy vào khu vực cũng như gói cước bạn đang sử dụng trên sim mà có thể hiển thị là 4G, H  hoặc LTE bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.616525,
      "id": "20738556",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy được hỗ trợ sạc nhanh k, sạc từ 30% đến 100% mất bao lâu vậy QTV. TGDD có kinh doanh bản rom 64gb k?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ sạc nhanh , máy sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN .Bên mình không kinh doanh bản 64GB cho điện thoại này nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6074095,
      "id": "27531440",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi mua online giá rẻ 6.690.000₫ ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5915165,
      "id": "17837192",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này bao nhiêu vậy  QTV",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này bên em đang kinh doanh với giá 9.990.000₫ anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để em có thể đặt giữ hàng tại siêu thị Thegioididong.com hoặc có thể giao hàng tận nơi cho anh hoàn toàn miễn phí với khoảng cách dưới 20km. Và anh cảm thấy ưng ý thì anh mua còn không thì anh không mua cũng không sao anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.554693,
      "id": "19528018",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này. Có mấy màu vậy qtv ?",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu Vàng đồng thôi chị nha, không biết hiện chị đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để chị trải nghiệm sản phẩm nha. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.528386,
      "id": "18731818",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone còn đc hỗ trợ nâng cấp ios trong vòng bao nhiu lâu",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone nếu đã được hỗ trợ nâng cấp bản mới nhất cho hệ điều hành IOS em không thể có thông tin chính xác thời gian hỗ trợ đâu anh nhé. Nhưng hầu hết với các bản cập nhật khi ra mắt sẽ không mất đi đâu anh ạ. Anh có thể cập nhật sản phẩm bất kỳ lúc nào anh thích anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.5096035,
      "id": "25926412",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì có thể trả sản phẩm không cần thanh toán hết trong vòng bao nhiêu ngày thì tgdd hỗ trợ vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, anh mua trả góp và muốn trả lại sản phẩm mà không cần thanh lý hợp đồng thì Thegioididong.com hỗ trợ trong vòng 14 ngày đầu tiên tính từ khi mua máy. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.50909,
      "id": "27675168",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi giá i phone 6 32GB bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,  Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 7.490.000₫ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.489138,
      "id": "26078406",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32GB bộ nhớ khả dụng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.440855,
      "id": "21610921",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ trả góp 0% k vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc khi tham gia mua trả góp cho sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB  không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm. Anh có thể tham gia với các gói lãi suất khác anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.437199,
      "id": "22983856",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb trả trước bao nhiêu phần trăm và trả trong vòng mấy tháng vậy",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị sẽ được hỗ trợ trả trước 0đ hoặc hơn và góp trong 6,9, 12,.. tháng ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.371275,
      "id": "22419343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh  Không biết anh đang quan tâm và cần hổ trợ thông tin nào về sản phẩm iPhone 6 32GB này ạ ?Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.364733,
      "id": "22645418",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi là iphone 6 điểm antutu hiện tại là bao nhiêu và điểm 3d là bao nhiêu vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.357204,
      "id": "23119561",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 còn bán mà iPhone 6 Plus lại không bán nữa vậy ạ? Đến năm 2019 còn bán chiếc iPhone 6 này không ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh ơi, có thể do nhà sản xuất không còn sản xuất máy này nữa nên bên em không thể nhập về tiếp và bán nên ngừng kinh doanh nha anh, còn đến năm 2019 thì rất khó xác định còn bán không anh nha, mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.329804,
      "id": "29742527",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến mua trực tiếp tại chi nhánh thì có được  hỗ trợ thêm gì ko ạ ? Vì dụ như dán màn hình hoặc tặng thêm gì ko ạ.  Với cả còn iphone 6 64gb nữa ko và giá là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với Điện thoại iPhone 6 32GB nếu chị đến trực tiếp siêu thị mua thẳng sản phẩm thì chị sẽ được giảm ngay 500.000đ chị nha. Kèm với Cơ hội trúng 30 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.325947,
      "id": "32241065",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có hỗ trợ hdmi k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này là có hỗ trợ kết nối HDMI nhưng bạn phải sử dụng bộ chuyển đổi  thì mới được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.298199,
      "id": "21765802",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple đã giảm giá iphone 6 32 g. Bao giờ tgdd mới giảm vậy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc phải để anh đợi lâu. Hiện bên em chưa có thông tin chính xác từ hãng khi nào sẽ giảm giá iPhone 6 32Gb. Bên em sẽ có chương trình khuyến mãi phù hợp từ hãng khi hãng giảm giá anh nhé. Anh an tâm là bên em sẽ bán giá sát với nhà sản xuất ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.294982,
      "id": "23852466",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi khi em mua iphone6 tại TGDĐ thì k biết nhân viên bên mình có hỗ trợ tạo tài khoản id apple k ạ ! tại em k rành về iphone ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi mua sản phẩm, thì bên mình sẽ hỗ trợ và hướng dẫn bạn tạo ID Apple nên bạn có thể an tâm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.289032,
      "id": "22092095",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 16G giờ bao nhiêu qtv",
      "answer": "Hiện tại thì với sản phẩm này bên em còn duy nhất 1 bản 32GB trên thôi ạ không hỗ trợ bản 16GB ngừng kinh doanh sản phẩm anh thông cảm nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.287737,
      "id": "27483763",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 10% thì mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng và số tiền góp mỗi tháng khác nhau đó ạ. Hiện bên em có hỗ trợ anh mua hàng giá rẻ online nếu anh đặt mua online và ra siêu thị có hàng để nhận hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.280209,
      "id": "31393404",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này có giá là 6.990.000₫ anh nha, anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh, quận, huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.244793,
      "id": "18188724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc là sản phẩm này bên em đã ngừng kinh doanh khá là lâu rồi nên không thể thông còn hàng và không có thông tin về giá ạ. Mong chị thông cảm. Nếu được thì chị có thể cho em biết chị quan tâm hãng nào, mức giá và nhu cầu sử dụng của chị để em có thể tư vấn cho chị 1 sản phẩm khác phù hợp hơn nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214167,
      "id": "22035294",
      "field_search": "question",
      "question": "tôi cần hỗ trợ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh cần hỗ trợ vấn đề gì ạ có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198106,
      "id": "25882989",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 128gb giá bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Bên em hiện không kinh doanh iphone 6 128Gb nên không báo giá giúp chị được. Chị có thể tham khảo  iPhone 6 32GB giá 8.490.000₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198106,
      "id": "25806252",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16g thì giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện sản phẩm này siêu thị Thegioididong.com không còn kinh doanh anh nhé, vui lòng chọn sang iPhone 6 32GB ạ, Anh có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.195942,
      "id": "22052356",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy iPhone 6 32g 99% bao nhiêu tiền vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.184449,
      "id": "27181310",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 32gb chưa được 1 tháng giờ bán lại khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị khoảng 80% giá trị máy chị nha. Chị hãy đem Bộ sản phẩm chuẩn, và Quà tặng kèm (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.184449,
      "id": "23788538",
      "field_search": "question",
      "question": "bộ nhớ khả dụng của iphone 6 32gb là bao nhiêu ? như vậy có đủ dùng không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này còn tùy vào nhu cầu sử dụng của bạn nên mình không thể nòa biết được bạn nhé. Tuy nhiên với nhu cầu sử dụng bình thường như đối với mình là rất thoải mái rồi đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.178416,
      "id": "19534906",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi? Màng hình kiếng thay bao nhiêu tiền vậy ạ qtv?iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay màn hình điện thoại nên không thể báo giá giúp anh được anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175627,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.175338,
      "id": "24086697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả ngay tiền mặt, iphone 6 32Gb giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1633625,
      "id": "28356244",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy có hỗ trợ thay pin cho iphone 6 k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com chưa có dịch vụ thay Pin ạ. Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được hỗ trợ tốt nhất bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1633625,
      "id": "26251162",
      "field_search": "question",
      "question": "có hỗ trợ hạ từ ios 11.3 về lại 11.2.6 không cho iphone 6",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình rất tiếc không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 11.2.6 bạn nhé.Bạn tham khảo và làm tương tự theo hướng dẫn tại để hạ nhé bạn.Lưu ý bạn tải firmware là 11.2.6 nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.148034,
      "id": "21887615",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphone 6 32gb thì bao nhiêu phần trặm ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị đang quan tâm đến mua hàng trả góp sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.14531,
      "id": "22486986",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32GB . Trả trước 30% . Còn lai góp bao nhiêu mỗi tháng vậy",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  và số tháng anh muốn góp để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.142436,
      "id": "26898460",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có hỗ trợ trả góp không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.137075,
      "id": "31055306",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb mình mua hồi tháng 2/2018 giờ bán lại được bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.128731,
      "id": "19165517",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ơi máy này ios được mấy năm nữa vậy em?",
      "answer": "Chào chị Thảo,Em chưa hiểu ios được bao nhiêu lâu nữa là sao vậy chị, chị có thể nói cụ thể hơn để em hỗ trợ chị nha! Và với 2 thông tin còn lại về giá máy có giảm nữa không, máy bán lâu nữa thì em không có thông tin để hỗ trợ chị được, rất mong chị thông cảm nha! Các thông tin này điều là của hãng hết chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.053452,
      "id": "21476045",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy shop ?",
      "answer": "Chào anh Hiện IPhone 6 bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.048962,
      "id": "24369298",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có hỗ trợ thay pin cho iphone k a",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin cho iPhone bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.047335,
      "id": "19068184",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb k bán nữa hả ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ, rất tiếc hiện máy này bên em đã ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.039494,
      "id": "27212573",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật phần mềm lâu dài không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không có kế hoạch này từ nhà sản xuất nên không có thông tin hỗ trợ bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.014122,
      "id": "26702351",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi khi mua iphone 6 32gb này thì có dc tặng  apple watch s3 gps k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình không có khuyến mãi này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.001085,
      "id": "30565950",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi iphone có điểm antutu khoảng bao nhiêu và điểm 3D là bao nhiêu vậy QTV ?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.943089,
      "id": "22434516",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb đc cài sẵn ios mấy vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì còn tùy vào từng đợt hàng sản xuất nên bên mình cũng không kiểm tra được bạn nhé. Tùy vào lô hàng nhập về mà Apple cài ios mấy cho máy đó ạ có thể là ios 10 cũng có thể là ios 11 nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9177265,
      "id": "21426424",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 16gb có hổ trợ 4G ko QTV",
      "answer": "Chào anh NamMáy Iphone 6 16Gb vẫn hỗ trợ 4G anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.911015,
      "id": "27847440",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay Pin iphone 6 bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình không hỗ trợ thay pin ạ, nếu bạn mua máy bên mình thì bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển điện thoại lên hãng để thay pin ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873318,
      "id": "30850407",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có bao nhiêu màu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm này bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.870956,
      "id": "29675814",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có hỗ trợ tự động ngắt điện khi sạc đầy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ tự ngắt sạc khi sạc đầy bạn nhé. Tuy nhiên để tránh nguồn điện áp không ổn định làm ảnh hưởng đến máy thì tốt nhất khi sạc đầy bạn nên ngắt nguồn sạc nha. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861187,
      "id": "30882282",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ tạo icloud dùm không vậy anh troq khi iphone khônq mua  ở đó",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình hiện bên em không hỗ trợ tạo iCloud giúp mình được anh nha. Anh có thể vui lòng truy cập tại  này để được hỗ trợ đăng ký tạo tài khoản iCloud trên iPhone, iPad anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.860253,
      "id": "23129919",
      "field_search": "question",
      "question": "E dag xài iphone 5s mún đổi lên iphone 6 thì có hỗ trợ giá k ạ",
      "answer": "Chào anh Nghị,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Sau đó anh bù tiền đổi máy khác ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.854952,
      "id": "26058256",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32Gb nhiêu",
      "answer": "Chào anh Trung.  Hiện tại sản phẩm đang có chương trình MUA ONLINE GIÁ RẺ: 7.990.000₫. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.838948,
      "id": "20474458",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G cũ bao nhiêu tiền vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đổi trả bên em được kinh doanh ở nhiều khu vực với mức giá khác nhau. Anh vui lòng cho em biết khu vực của anh ở đâu để em hỗ trợ kiểm tra chính xác nhất được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.830356,
      "id": "24478633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy ,Cho e hỏi iphone 6 bản 16gp giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16gb này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.  Anh vui lòng tham khảo bản 32gb sử dụng tốt đó anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.816431,
      "id": "29463668",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32GB giá mua tại cửa hàng là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Chị mua trực tiếp tại siêu thị thì mua với giá Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫ ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8139305,
      "id": "17983505",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp 0% qua thẻ tín dụng không vậy?",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này qua thẻ tín dụng nha anh. Hiện tại sản phẩm này cũng không được hỗ trợ góp lãi suất 0%. Tuy nhiên anh có thể góp với các gói lãi suất khác anh vui lòng cho em thông tin CMND, Bằng lái xe/ Hộ khẩu, Hoá đơn điện/ Hoá đơn Internet/ Bảng lương/ Hợp đồng lao động... để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất nha.   Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.806845,
      "id": "30077597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.805666,
      "id": "22901810",
      "field_search": "question",
      "question": "I phone 6 hỗ trợ trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp 0% anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.596.000₫ (40%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 939.500₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.777959,
      "id": "21512320",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá cũ bên mình là bao nhiêu vậy? Còn mới là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ iPhone 6 cũ ở siêu thị bên em thì còn tùy nơi tùy giá đó anh nhé, riêng sản phẩm mới thì giá cố định là 8.990.000₫, nếu muốn mua sản phẩm cũ anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.763598,
      "id": "27400065",
      "field_search": "question",
      "question": "Chíp Apple A7 của iPhone tương đương vs chip rồng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Chip thường được so sánh với chip Qualcomm Snapdragon 450 bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.755106,
      "id": "17499983",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi mình dùng iphone 6 16 gb gold giờ muốn đổi sang 32gb thì có đk ko mà các thêm bao nhiêu nữa",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.749497,
      "id": "21986555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone tại cửa hàng thì nhân viên bên bạn có hỗ trợ tạo tài khoản iCloud và Apple ID không hay mình phải tự tạo ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị mua tại siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ giúp chị tạo tài khoản luôn chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.744297,
      "id": "27860747",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch là cái gì vậy? Sử dụng để làm gì? Giá bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Apple Watch là Đồng hồ có thể dễ dàng kết nối với iPhone giúp anh không bỏ lỡ bất cứ thông báo nào nha. Bên cạnh đó hỗ trợ Khả năng theo dõi đo nhịp tim, đếm bước chân cũng như đếm giờ tập sẽ giúp anh luôn có được chế độ tập luyện phù hợp với bản thân. Sản phẩm có mức giá 8 triệu trở lên. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.731366,
      "id": "31521479",
      "field_search": "question",
      "question": "6s 32gb lúc còn bán giá bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ iPhone 6s 32GB lúc kinh doanh có giá thay đổi liên tục nên bên em không có thông tin chính xác được ạ!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.679827,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.665896,
      "id": "20717474",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi chip Apple A8 2 nhân 64-bit trên iPhone 6 32GB là công ty nào sản xuất vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì chip Apple A8 do Apple hợp tác với công ty TSMC để sản xuất bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.663452,
      "id": "32125159",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd có hỗ trợ thay pin iphone 5s không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc Thegioididong.com không sửa chữa thay pin bạn nhé.Nếu mua máy tại Thegioididong.com, bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com để các bạn chuyển máy trung tâm bảo hành kiểm tra báo giá cho bạn, sau khi bạn đồng ý mới tiến hành thay pin cho bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.645839,
      "id": "23090221",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16G thì dung lượng còn bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào anh,,Với sản phẩm Iphone 6 16GB thì dung lượng bộ nhớ trong là 16GB và có bộ nhớ Ram là 1GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.642389,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.619223,
      "id": "24027006",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần hỗ trợ xíu về điện thoại Iphone 6. Clip quay từ điện thoại khi kết nối với máy tính thì không tìm thấy Rất mong sự hỗ trợ Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.61832,
      "id": "21831094",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có hỗ trợ thay màn hình ko qtv mình mua máy ở f.p.t",
      "answer": "Chào anh.Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nhé, nếu anh muốn thay màn hình anh vui lòng liên hệ hãng giúp em anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5911045,
      "id": "25361732",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd + blx, đưa trước 60% góp 6 tháng là bao nhiêu vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 5.094.000₫ (60%) và góp trong 6 tháng mỗi tháng 690.500₫ lãi suất 2.77% của Home Credit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575444,
      "id": "18428522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là Iphone 6 có được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không có hỗ trợ công nghệ sạc nhanh nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.569487,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.558285,
      "id": "31909015",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iphone 6 mới nữa k vậy?",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm đang còn bán đó ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.553196,
      "id": "23459013",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k hỗ trợ ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với câu hỏi của anh thì bên em vẫn đang xử lý đó anh nha. Anh vui lòng đợi bên em thêm một khoảng thời gian để bên em có thể hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.520765,
      "id": "27761084",
      "field_search": "question",
      "question": "bản quốc tế màu đen 32gb bao nhiêu vậy...",
      "answer": "Chào chị Hiện tại bên em không kinh doanh màu đen chị nhé. Mong chị thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}